如果維尼稱帝 移台港人應如何步署？

再移去馬拉o唔ok?
個邊治安同醫療係點？好似移去馬拉唔俾番工

ALL HAIL XIDADA!
==================
入得去，個班預撚左準備做內應GA啦

夠疆咪打過黎囉 共匪